求菲林專家教導 - fujica gl690

想請問下依個r s 係咩意思？

同埋我之前入左筒135菲林落去影，左右兩邊有雙重曝光。
請問係咪要整黑卡放係入面擋一擋兩邊？定我部機過片有問題？
如果用135菲林，機頂應該set 120定220？

希望有專家玩過gl690

傻閪
睇說明書啦

識唔識字呀？

要轉220壓片。要用膠紙痴厚take up spool 因為你135 無咗背紙個厚度。你再Google 吓。